有咩方法死咗冇人傷心

一人一方法

同你識嘅所有人嘈餐勁
屋企人就斷絕關係
朋友就搞到反面
死左一了百了

1. 諗方法成為世界千古罪人
2. 諗方法令自己死後大家有得放假
3. Why not both

患上愛滋

等佢哋死咗你先去死

做犯眾憎就得

梁振英當年問過我同樣既問題

但反面同斷絕關係既同時米一樣會大家唔開心

咁要點樣先可以成為千古罪人

窮毒撚連扑野機會都冇

但佢死咗龍蝦一樣會傷心

殺晒佢地先

唔使搞咁多
唔會有人傷心

有咩心事可以講出黎

參選做特首

做到就唔洗開依個po

好大壓力 個人over-workload 得好西利 好似樣樣野都冇咩意義咁

高額人壽，一年後自殺。
搵律師寫份野
入來靈堂開party
有壓軸大抽獎
安慰獎（現金）都人人有份

*參加條件：開心

屌柒全世界屌足一個月
你死左啲人會慶祝

利申 只係學術討論下唔建議任何人以自殺避免問題

無人知你死咪無人傷心......

係唔係呢排太辛苦呀，望遠啲，其他人生唔係得工作 收工就放鬆吓，加油

世界好大 個份工只係你人生其中一小部分
唔好為左份工搞到自尋短見
放工做自己鐘意做既野 搵多d朋友傾計啦
樓主加油

等佢哋唔知你死

做一D天理不容的事再去死